\section{FUNZIONALITÀ DEL SITO}
% sistemiamo la documentazione. (sono animali da collezione o da compagnia?)
Il nostro sito di e-commerce dedicato ai dinosauri domestici, uova, ossa fossili e guinzagli offre una serie di funzionalità progettate per migliorare l'esperienza di shopping sia per gli utenti che per gli amministratori. Gli utenti possono godere di opzioni avanzate di ricerca e di filtraggio, facilitando la scoperta e l'acquisto dei loro dinosauri preferiti senza la necessità di un login per aggiungere al carrello. Gli amministratori hanno a disposizione strumenti sofisticati per gestire il catalogo di prodotti e monitorare le vendite.

\subsection{Funzionalità per l'utente}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Ricerca avanzata}: Una barra di ricerca che consente agli utenti di cercare dinosauri domestici tramite parole chiave.
    \item \textbf{Filtri di ricerca}: Opzioni di filtraggio per aiutare gli utenti a restringere i risultati della ricerca in base a criteri specifici come prezzo, categoria ecc...
    \item \textbf{Visualizzazione dei prodotti}: Gli utenti possono visualizzare i dinosauri domestici disponibili con dettagli completi come immagini, descrizioni, prezzi, ecc...
    \item \textbf{Carrello degli acquisti}: Un'area dedicata dove gli utenti possono visualizzare i prodotti che hanno aggiunto al carrello, modificare le quantità o procedere al pagamento.
\end{itemize}

\subsection{Funzionalità per l'amministratore}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Aggiornamenti dell'inventario}: Funzionalità che consentono agli amministratori di monitorare l'inventario dei dinosauri domestici disponibili e di apportare eventuali aggiornamenti quando necessario.
    \item \textbf{Gestione dei prezzi}: Possibilità per gli amministratori di impostare prezzi competitivi per i dinosauri domestici e di apportare modifiche quando necessario.
    \item \textbf{Gestione delle descrizioni dei prodotti}: Capacità per gli amministratori di scrivere descrizioni dettagliate e accattivanti per i dinosauri domestici per informare e attirare gli acquirenti.
\end{itemize}

\subsection{Funzionalità per utente senza log in}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Aggiungere e rimuovere prodotti nel carrello}: Gli utenti guest possono selezionare i prodotti desiderati e aggiungerli al carrello per un'ulteriore revisione o acquisto. Hanno anche la flessibilità di rimuovere articoli dal carrello se necessario.
    \item \textbf{Possibilità di Registrarsi}: Gli utenti hanno l'opzione di registrarsi per creare un account sul sito, consentendo loro di accedere a funzionalità avanzate e migliorare l'eseprienza complessiva di acquisto.
    \item \textbf{Funzione di ricerca prodotti}: Una funzione di ricerca consente agli utenti guest di trovare rapidamente i prodotti desiderati, semplificando il processo di navigazione e facilitando l'accesso ai contenuti pertinenti.
    \item \textbf{Richiesta di registrazione per acquisti}: Durante il checkout, agli utenti guest potrebbe essere richiesto di registrarsi.
\end{itemize}